兩個大男人係維港海傍睇夜色, 算唔算gay

有咩問題= =

Gay=冇問題

男人的浪漫，算乜柒gay

幾好呀 同個知己出黎吹下水 男人既浪漫

男人浪漫既野 小學雞點會明

兄弟

下我以前成日係咁 係而家去清吧2枝公去飲酒吹水講男人經多

情侶裝

Bromance you know?

咁即係gay 啦
仲著埋情侶裝
個pat 仲翹到乜咁

關你撚事咩

唔抵得?

樓主應該沒朋友

真朋友 樓豬識條鐵咩

勞斯和萊斯 都是花樣男子
勞斯 原是個校隊的優秀種子
萊斯 只喜愛讀書
偏偏他倆 早見晚見
每日著住同樣 純白襯衣

ON撚鳩
兩個好兄弟係海邊飲酒傾心事不知幾撚爽

又要比人擺上黎
Gay唔Gay都好
點都好過搵唔到人同你咁做

應該兩個都出黎做哂

百忙之中終於抽到時間夜晚食餐飯

然後食完依依不捨，諗唔到去邊，落吧又貴又嘈

又擔心緊第二日洗唔洗翻

傾下身邊既人開始供樓買車結婚，屋企人仲健唔健在

係咪gay又點 幾正ar
利申成日得閒同fd買個pizza係維港坐幾個鐘吹下水 免費無敵夜景

好唏噓

真兄弟先會咁
上次同個fd出黎睇海 睇到high high地 上佢屋企坐陣
最後大家出左次先瞓

關你鬼事咩

好撚羨慕

留意人個pat 呢位師兄check下好喎